1080P高階電視邊部好? 主要打機

得部垃圾PS4 SLIM無4K，諗緊買番1080P算

43" 同 50"各有咩推介

主要打PS4，間唔中睇下戲，唔要水晶面

btw 而加1080P係咪無一部有HDR?

HKISNOTCHINA!

唔好玩啦

既然HDR TV大多數係4K resolution, 點解唔買4k HDR TV, 你部ps4 slim有hdr, 唔好晒左個功能，4K TV一樣可以出番1080P, 所以買4K HDR TV無問題

賣走部ps4 slim換ps4 pro+4k hdr tv

雖然ps4 pro upscale 4k好撚流

xbox one s可以播4k碟 仲爽

你地好邪惡

好啦 咁4K HDR有咩好推介?

其實我已經睇中左三叔KU6300

我自己就用緊3叔，我推介你用驚比人屌老母，btw你budget幾多同要幾大？

其實SONY 電視都唔錯
利申：用緊

之前買咗x8300c諗住可以玩4k啦點知
之後再出ps4 pro整個乜9hdr 而家部電視冇hdr功能用唔到真係

42" / 50"

BUDGET $5K 所以先問番1080P睇下會唔會平啲

睇新聞話SONY會用UPDATE幫全部電視加HDR功能

反正無4k source, 買低階假4k，不如買中、高階1080

一定SONY

中高階1080有冇推介